認真冷靜分析，俾你衝左入立法會，係咪林鄭就會屈服？

希望真係真係想衝既人認真考慮下，
如果佢咁懶皮，今次可能好易俾你衝而唔理你
最好整傷幾個差人，
甚至任你佔到好似佔中咁等你地無目的咁消散。
對呢個女人大家真係要好小心。